★點睇當年Bank of America突然變成 建設銀行？

d客戶無端端變成 支那戶口

美帝亡我之心不死